跪求前線裝修前考慮清楚

到底值唔值得嘥寳貴嘅時間和資源去裝修一間店舖，要知道行動嘅時間非常緊迫，稍一猶疑可能已經被捕；魔法係應該用在應對popo而不是用在裝修上。
希望前線亦對應黑紅藍黃有所界定各種既定的懲罰。
個人覺得如果遇見一些道德上有問題（偷竊，搶劫，非禮，強姦，無差别攻擊）的偽前線或臥底，應該岀手阻止。

五大訴求，缺一不可
香港人加油

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

i take your point